致今晚無論如何都要去太子嘅手足， 我們必然會以各區連儂嚟回應你地嘅行動

我欣賞你哋明知身陷險境都要去嘅決心， 喺你哋冒著被捕風險都要將聚光燈集中係太子嘅時候， 正正就係我哋各區連儂牆 嘅好機會。

我哋應該要做嘅嘢唔係吊鳩佢哋， 以係用行動來回應佢地嘅行動， 唔好浪費手足冒風險都要創造嘅機會

只要我哋兵貴神速， 落樓下一人幾張文宣， 文書memo。 咁斑狗想足我哋都難

831 每個人都可以有事做

資料來源 :齊推行動做文宣巴打

出咗街嘅可以狂舉報藍店分散警力
冇口罩喺屋企嘅可以網上投訴，投訴藍店參考文章